股 票 印 花 稅 大 增 30%

充份考慮對證券市場和國際競爭力的影響後，決定提交法案調整股票印花稅稅率，由現時買賣雙方按交易金額各付0.1%，提高至0.13%。

屌

好撚驚

睇錯收30%

跌到仆街，仲要扣多D錢

買賣雙方各升30%

襯人沽貨離場撈返筆
成20萬億股票走曬
買賣各出0.13%都袋成500億

攬炒派又搞事
今日搞到香港股市損失幾多百億？

一出一入成本增加60%

仆街劏房波 比返d錢我